## Σημαιομαχίες: Online κουιζ γεωγραφίας, *αυστηρά* για ψαγμένους

Σε αυτήν την σελίδα έχω δημοσιεύσει ένα απλό κούιζ σημαίων διαφόρων χωρών του πλανήτη.
Το παιχνίδι προσφέρει δύο ξεχωριστά modes στους παίκτες:
   * Singleplayer: (στην σελίδα /) όπου οι παίκτες μπορούν να εξασκούνται μόνο τους στον ελεύθερό τους χρόνο και έχουν την δυνατότητα να υπολογίσουν τα σερί των σωστών απαντήσεών τους
   * Multiplayer: (μέσω των σελιδών /connect και /server) όπου ο χρήστης αξιοποιώντας "κρυφά" το πρωτόκολλο peer-to-peer μπορεί να συνδεθεί σε έναν απομακρυσμένο φίλο του και να διαγωνιστεί μαζί του.

Η εφαρμογή διανέμεται με το license GPLv3: Μπορείτε να μετουσιώσετε τον κωδικό μου σε μια νέα δική σας, επίσης ελεύθερη και ανοικτή εφαρμογή.
Μπορείτε να επισκεφθείτε την ιστοσελίδα εδώ: [https://simeomachies.netlify.app](https://simeomachies.netlify.app). Εναλλακτικά, κάνε host τον δικό σου server στο [https://simeomachies.netlify.app/server](https://simeomachies.netlify.app/server).
